\begin{song}[remember-chords]{title={Les champs élysées}, band={Joe Dassin}}

\begin{kitica}
INTRO:   A7   D7   F   Dm   A7   C   F
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                   E7 \\
Je m'baladais sur l'avenue  \\
      Em                   G7 \\
Le cœur ouvert a l'inconnu.  \\
    C                   G \\
J'avais envie de dire bonjour  \\
    A7          D7 \\
A n'importe qui  \\
       G             G7 \\
N'importe qui et ce fut toi,  \\
        Em     G7 \\
Je t'ai dit n'importe quoi,  \\
    C              G \\
Il suffisait de te parler,  \\
           A7 D7  G \\
Pour t'apprivoiser.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refrain:  \\
 G   B7    Em  G7 \\
Aux Champs-Elysées,  \\
C     G     A7 D \\
Aux Champs-Elysées  \\
G             B7          Em          G7 \\
Au soleil, sous la pluie, à midi ou a minuit,  \\
       C           G          A7      D7  G \\
Il ya tout que vous voulez aux Champs-Elysées
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tu m'a dit "J'ai rendez-vous,  \\
dans un sous-sol avec des fous,  \\
qui vivent la guitare à la main,  \\
du soir au matin.  \\
Alors je t'ai accompagnée,  \\
on a chante, on a danse  \\
et l'on n'a même pas pensé  \\
à s'embrasser
\end{kitica}

\begin{kitica}
Hier soir deux inconnus  \\
et ce matin sur l'avenue,  \\
deux amoureux tout étourdis  \\
par la longue nuit.  \\
Et de l'Etoile a la Concorde,  \\
un orchestre a mille cordes,  \\
tous les oiseaux du point du jour,  \\
chantent l'amour.
\end{kitica}

\end{song}
